警犬唔好諗住認下低威就無事 呢條數一定慢慢同你計

做乜今日謝曬？星期三唔係好撚威嫁咩？記你老母？自由閪？逼死義士？
依家先識驚會唔會太遲？
你係仲有絲毫良知既就唔好撚撈 如果唔係就一世比人睇唔起斷六親
警隊係制服團隊 係集體負責 你要繼續為五斗米而折腰 咁你就預左有後果

push

一定要計，咁鍾意暴打香港人呀拿

推